有無人岩岩開始段關係無耐就覺得唔太開心？

好似有一種一齊無耐已經覺得唔會行到好耐既感覺

對自己定佢無信心?

應該兩樣都係

當初對方有咩吸引你

咁咪好好睇睇擺返幾圍講分手，握個手合個照留個念，禮成。

諗下當初一齊係咩促成？

咁睇你想要一段點嘅關係姐
拍拖自己開心就好 如果你係想搵結婚對象
努力搵一個會plan未來嘅人囉

我同以前個男朋友 一開始我已經覺得唔會一齊得耐
去到一個位唔開心頂唔順咪分手 唔緊要㗎
最緊要唔好令到自己拍拖搞到自己唔開心

係咪覺得同對方唔夾

分手